連儂牆係咪已經到咗尾聲？

啱啱返屋企途中，見到有四隻軍裝黑警喺度影連儂牆，唔知嚟緊係咪會搵人清牆，而家市區上見到連儂牆都好似越來越少

Metabolic phenomenon啫

搣咗咪得閒update囉

未完

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

其實最怕係政府暗地裏逐少逐少每區咁撕走，連儂牆作用其實都好大，可以不斷提醒香港人而家仍然係抗爭緊

無連儂牆，無哂宣傳，連帶活動都會靜下來

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

有便衣捉人 自己區要街坊齊心

靜靜雞 組隊搞

貼 一定要貼